[國際戰線]上Twitter煲大我地既勝利

雖然總票數係6比4，但對外我地要宣傳為壓倒性大勝
全世界都要知到我地既抗爭係獲得民意授權
咁我地既抗爭就可以明正言順繼續

準備好未?

唔洗比人知6比4，講議席就得